其實曼城仲係有機會會失分

李城仲要為歐洲賽要努力
佢哋贏唔到就一定冇第七位
所以今場會搏到盡

又燈

真

李城亦係由另1位前利物浦主帥羅渣士領軍，當佢被問到會唔會全力擊敗曼城，幫利物浦爭標時，佢竟然話會派小將上陣：「我哋當然會踢好比賽，到時應該會派部分小將上陣，觀察佢哋喺壓力之下嘅表現，曼城絕對係考驗小將們嘅最佳對手，我依家受聘於李斯特城，只會專注李斯特城嘅事情，至於最後結果係點，大家拭目以待。」

渣士用蘇超隊都玩殘哥帥

下季會失呀

利對狼隊你估食硬呀

羅揸個英超呀

唔可以比人破紀錄

收到風會放水

講經